有位外國人士係YouTube 對香港修例說三道四

愈睇愈燥... 睇埋留言更燥... 知啲唔知啲就係到講...

收咗外國勢力錢，唱衰抗修例
足以看其心腸歹毒

係咁針對話台灣殺人案，明明台灣都話修完例都唔收個犯。明明台灣就問左香港拎犯問左2年，香港都唔so人

大家用英文留言講出真相啦
台灣都冇話過收，一次性遣返唔得嘅，呢d外國人唔清楚個勢就說三道四，on99

我見啲留言都真係戇鳩鳩，推下呢個post比更多人入去留言講事實！

Push

唔洗理

出曬名五毛聚居地

report misleading content

啱
唔好推post，哂人精神時間

diu 呢d on9西人youtuber係曬大陸b站賺錢